點睇每個月一萬月供股票, 一萬ETF？

一萬買入美股, 每月每月咁買
試下開始記低d 賺蝕再對比每個月買一萬ETF

good!

想問吓師兄邊間開戶買美股

富途都有啊